[
    {
        "id": "a9c994ba1cc0dcareas6a-h1",
        "type": "hint",
        "dependencies": [],
        "title": "Hitta gr\u00e4nsv\u00e4rdena",
        "text": "F\u00f6r att st\u00e4lla upp de best\u00e4mda integralerna av $$2\\$\\$-funktionerna$$ $$m\u00e5ste$$ $$vi$$ $$hitta$$ $$gr\u00e4nserna$$ $$d\u00e4r$$ $$de$$ $$sk\u00e4r$$ $$varandra$$ $$genom$$ $$att$$ $$s\u00e4tta$$ $$dem$$ $$lika$$ $$och$$ $$l\u00f6sa$$ $$f\u00f6r$$ $$x$$.",
        "variabilization": {},
        "oer": "",
        "license": ""
    },
    {
        "id": "a9c994ba1cc0dcareas6a-h2",
        "type": "hint",
        "dependencies": [
            "a9c994ba1cc0dcareas6a-h1"
        ],
        "title": "Hitta gr\u00e4nsv\u00e4rdena",
        "text": "$$x^2-3=1$$ sedan $$x=2$$ och $$x=-2$$. $$S\u00e5$$ $$vi$$ $$erh\u00e5ller$$ $$x=-2$$ som en nedre gr\u00e4ns och $$x=2$$ som en \u00f6vre gr\u00e4ns.",
        "variabilization": {},
        "oer": "",
        "license": ""
    },
    {
        "id": "a9c994ba1cc0dcareas6a-h3",
        "type": "hint",
        "dependencies": [
            "a9c994ba1cc0dcareas6a-h2"
        ],
        "title": "Definiera den \u00f6vre grafen",
        "text": "Arean av \\( A \\) ges av $$int{|f(x)-g(x)|$$, $$a$$, $$b$$, $$x$$, $$eftersom$$ $$f(x)$$ $$\u00e4r$$ $$en$$ $$\u00f6vre$$ $$graf$$ $$och$$ $$g(x)$$ $$\u00e4r$$ $$den$$ $$nedre$$.",
        "variabilization": {},
        "oer": "",
        "license": ""
    },
    {
        "id": "a9c994ba1cc0dcareas6a-h4",
        "type": "scaffold",
        "problemType": "TextBox",
        "answerType": "arithmetic",
        "hintAnswer": [
            "$$y=1$$"
        ],
        "dependencies": [
            "a9c994ba1cc0dcareas6a-h3"
        ],
        "title": "Definiera den \u00f6vre grafen",
        "text": "Vad \u00e4r den \u00f6vre grafen i detta problem?",
        "variabilization": {},
        "oer": "",
        "license": ""
    },
    {
        "id": "a9c994ba1cc0dcareas6a-h5",
        "type": "hint",
        "dependencies": [
            "a9c994ba1cc0dcareas6a-h4"
        ],
        "title": "St\u00e4ll upp integralen",
        "text": "$$\\int_{-2}**{2} $$1-x^2+3$$ $$\\, dx$$",
        "variabilization": {},
        "oer": "",
        "license": ""
    },
    {
        "id": "a9c994ba1cc0dcareas6a-h6",
        "type": "hint",
        "dependencies": [
            "a9c994ba1cc0dcareas6a-h5"
        ],
        "title": "Ber\u00e4kna integralen",
        "text": "$$4x-\\frac{x**3}{3}$$ n\u00e4r gr\u00e4nserna g\u00e5r fr\u00e5n $$x=-2$$ till $$x=2$$",
        "variabilization": {},
        "oer": "",
        "license": ""
    },
    {
        "id": "a9c994ba1cc0dcareas6a-h7",
        "type": "hint",
        "dependencies": [
            "a9c994ba1cc0dcareas6a-h6"
        ],
        "title": "Utv\u00e4rdera",
        "text": "$$4\\times2-\\frac{2**3}{3}-4\\left(-2\\right)-\\frac{{\\left(-2\\right)}**3}{3}=\\frac{32}{3}$$",
        "variabilization": {},
        "oer": "",
        "license": ""
    }
]